知唔知邊個器官成日唉唉唉？

係鼻，因為鼻長嘆

10/10

不如話邊個器官唔使做

咩叫鼻長嘆

備長炭

冇咁好（qc話嘅），我原本係講飲茶飲最耐

邊個係你qc

我表妹

Eye

呢位巴打有見地啦

應該係唉～～～～
唉唉唉 應該係鼻不斷嘆

對耳唉唉唉不完

表妹

8/10

Noted